大家幾時開始籌備萬聖節活動？

一年一度萬聖節就黎來臨
各位嘩鬼準備好未呢？
買面具要趁早啦！
想像到全街都係嘩鬼
好期待啊！！